點睇黃絲成日幻想黃店內鬥係五毛/黑警/熱狗分化, 點知依家鬥得最勁全部都係出名既黃店

連平時口講「團結,不分化,對準敵人」班黃絲自己都加入戰團互屌, 唔使撥火都有好戲睇

樓主講真話
我哋黃絲駁唔到
即係令我哋出醜
令黃絲出醜一定係五毛/黑警/熱狗
麻煩大家block柒樓主
拉

渣哥係偽黃/扮黃咋

分化post

說好的不鬥黃呢?

又話偽黃/扮黃都要接受, 壯大黃圈?

主動搞分化已經唔係手足啦
有咩不滿吞左佢咪算
槍口對外呀

拉

Nmslese